［多圖］一年前，我返工返到當街喊左出嚟

一年前嘅今日
我同同事猜輸咗
要一條友上台叫人散水，搞串個party

當時仲覺得自己好威

點知比人捉埋牆打到爆缸

到最後要認低威
大叫自己都係手足先走得甩
（班傻仔又真係信）

返到去，老細話係我自己on居
無得claim工傷
到今時今日都仲比同事笑緊

正皮 我應該劈炮唔撈
負皮 移民外國避一世

Upup

咁就一年 唔知佢家人仲安好嗎

番去數數有幾多粒子彈喂狗啦

要問問老豆或者近排比人封左戈個網

咁都死唔撚去

呢幾個真係傻鳩黎
個死TB仲要喊撚到哭喪咁

wowowo

有3個同事支持我移民

係咪就係大嗌 手足嚟架，打錯自己人 戈個

死TB 有狗唔做扮人

猜輸咗

被同事整古

餵

睇返都好抵死

當日佢哋由遮打對出俾人圍，佢哋諗住走入長江中心，點知長江班保安好醒，晨早已經鎖咗門

是咪當我地警察部手足係condom

移民著早應該仲嚟得切

收皮： 提前自殺預告，叫同事老細包咗帛金先

有冇警察部嘅手足可以分享下當街當巷比人打到仆街嘅經歷

pish

差啲比人打到變弱智

你地打到個警察叫晒投降喊住走咁大件事無人講？

好驚有日出街會比人一刀捅死

流哂蚊飯 其他人都敢用手直接㩒住個傷口
你知架啦 班狗咁濫 點知佢地有冇愛滋

pppp

投降啦唔打啦我係香港人啊屌

仲有命返工 算贏咗啦

返工日日比同事笑柒頭

點會 不知殺咗幾多人 幫你覆咗啅

唔好辭職+唔好走
听到话，跟党走

能打仗，打性仗

依班畜牲賤種狗

死黑警全部死撚晒去

當時應該往死裏打

頭盔：對班暴徒

Up

哭了😂

笑撚死

不過笑還笑 嗰日有幾位手足俾人睇片pin 左告暴動

收到風，死剩佢一個人

仲以為咩感性回顧post
差啲唔記得個幾隻狗

英雄事跡 應該記入史書

可能被人打上癮呢

呢個post有7隻負皮狗
對佢地嚟講可能係感性回顧post嚟

撞

逃跑個陣，講左句 手足嚟，打錯人啦
結果比人屌25，返到差館再比人打多鑊甘

上晒癮了

咁都打唔死

換轉係我元朗班手足做野
一早斬到人半身不遂啦

有人唔做係要做狗

正皮 我應該劈炮唔撈 吞槍自殺
負皮 移民外國避一世 殺多幾隻狗再吞槍自殺

一年前今日仲有cctvb 真理部走狗係年宵係大家圍

仲識喊

好暴力 點解唔用歌聲去感化佢

嘻嘻

笑撚死

我已經話左我係手足嚟

push

呢條柒碌試過跌槍

原來我仲有咁多柒事

死tb邊有人會嗨佢

樓主犯左國安犯

咁都唔死 最起碼都要打到腦殘啦

或者腦幹死亡

阿蛇練開空手道乜9都冇

你地再網路欺凌我 我喊架啦

傻仔
依家咪清算你地囉
又移民又賣樓

人地受少皮肉之苦
升兩級
袋6,7萬
你地呢
成班過街老屎

慘撚到
本身已經要返賤種ABC更，長期身體不健康
俾人打一打，差多兩錢重

咁就一年
幾多手足做撚左condom

咪就係
幾到 手足坐緊
做緊狗仔

抵撚死

升條命未又係日日擔驚受怕行咇
返到屋企比老婆仔女睇唔起嘅散仔

遲下去大灣區睇定樓就啱

打得好

係呀係呀
人地驚西咩
又有宿舍住
日日屌老婆
兒登仔仲同老豆老母住jar

你地D行動post 呢
收晒皮既

慘撚到
你地依家比人清算

賤種黑衣

唔好灰心 下次再喊多次

條路自己揀

手足

推

睇嚟係同事
邊條team?
我便衣部

正on9

係要搞串個party

喔
用下腦啦
抵你地比人清算
咁撚蠢

呢家贏到開巷
手足唔係著草就坐監

負皮一頁就放棄

原來呢個post都幾多同事
勿相認

上面隻會員好撚嬲

隻

Nice

哈哈哈哈

手足係condom

仲有好多傻仔手足
勿相認

同事你好，你點睇特首公開鞭我地屍話我地請唔到人

老婆日日出去滾唔又話比伙記你知咩

動物唔入得office好正常呀

樓主個標題已經衰冒警

怯 你就輸一世

抵撚死啦上頭擺明玩9佢哋

又打飛機
借問一聲 過咗多就快兩年 爭取到啲咩？
爭取到國安法？定爭取到武肺係社區到爆發？

手足係監獄
日日morning sir sorry sir
成班狗仔好慘呀

講兩句你地濕晒真係笑死

班賤種狗閪警察仲未死真係冇天理

IT 部同公關啲同事咁夜都未收工
真係辛苦晒

型到爆肛

#區域法院第廿七庭
#高勁修首席區域法院法官
#20200119中環 #提訊

🌟以下３宗案件將在下次申請合併處理

--------------------------

🌟案件一
劉頴匡/民間集會團隊發言人

控罪：
(1)煽惑他人非法集結
被控於2020年1月19日在中環遮打花園，煽惑他人非法集結

(2)拒絕服從警員命令
被控於同日拒絕或忽略高級督察34135發出的命令

--------------------------

🌟案件二
A1:李(20) A2:陳(34) A3: 楊(19)

控罪：
(1)暴動 [A2,A3]
被控於2020年1月19日，在中環遮打花園與其他不知名人士參與暴動

(2)有意圖而傷人 [A2,A3]
被控於同日在中環遮打花園一帶，與不知名人士意圖使高級督察34135身體受嚴重傷害而非法及惡意地傷害他

(3)暴動 [A1,A2]
被控於同日在中環長江中心外與其他不知名人士參與暴動

(4)串謀有意圖而導致他人身體受嚴重傷害 [A1,A2]
被控於2020年1月19日長江中心外與不知名人士意圖使高級督察34135、警署警長54996、女警長57216、警員14804及一名身份不詳人士身體受嚴重傷害而非法及惡意地傷害他

--------------------------

🌟案件三
黃(18)

控罪：
(1)暴動
於2020年1月19日長江中心外，與其他不知名人士參與暴動

(2)串謀有意圖而導致他人身體受嚴重傷害
於同日同地與其他不知名人士，意圖使高級督察34135、警署警長54996、女警長57216、警員14804及一名身份不詳人士身體受嚴重傷害而非法及惡意傷害他

-------------------------

辯方申請押後以索取進一步文件及審閱控方文件，亦有被告人正申請法援

法庭指示辯方在下次聆訊前３天就合併申請呈交書面陳詞，控方如有回應須在聆訊前不少於１天呈交，案件二A2律師指因法援申請仍未獲答覆，或未能在下次聆訊前呈交陳詞

辯方有指示反對合併申請

📌保釋相關事宜
劉頴匡現以$10,000現金及父親$10,000人事擔保
希望取消父親作人事擔保，而加大保釋金至$20,000

案件押後至3月16日1430時在區域法院再提訊
✅期間繼續保釋✅

又浪費一個ac 啦0.5

又一隻五毛狗

呢單野個前傳係隻狗前幾日跟傻強去區議會
但死都唔撚show證
之後畀傻強撚鳩佢

都得罪好多人下

做得黑警都係廢柴

唔好扮wor 未打已經係弱智啦wor